\cleartorecto

\begin{ChapterStart}
\ChapterTitle{Sogni}
\end{ChapterStart}

% Attenzione. Poiché i sogni sono contigui tra di loro, può capitare che il titolo sia troppo in basso. Pertanto devo usare \clearpage
% Questa operazione però va fatta solo alla fine della revisione dei sogni!

\mydreamchapter{01}{DATA QUI}{\mychapternameI}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{02}{DATA QUI}{\mychapternameII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{03}{DATA QUI}{\mychapternameIII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{04}{DATA QUI}{\mychapternameIV}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{05}{DATA QUI}{\mychapternameV}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{06}{DATA QUI}{\mychapternameVI}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{07}{DATA QUI}{\mychapternameVII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{08}{DATA QUI}{\mychapternameVIII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{09}{DATA QUI}{\mychapternameIX}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{10}{DATA QUI}{\mychapternameX}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{11}{DATA QUI}{\mychapternameXI}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{12}{DATA QUI}{\mychapternameXII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{13}{DATA QUI}{\mychapternameXIII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{14}{DATA QUI}{\mychapternameXIV}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{15}{DATA QUI}{\mychapternameXV}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{16}{DATA QUI}{\mychapternameXVI}

SOGNO QUI

\clearpage
\mydreamchapter{17}{DATA QUI}{\mychapternameXVII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{18}{DATA QUI}{\mychapternameXVIII}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{19}{DATA QUI}{\mychapternameXIX}

SOGNO QUI

\mydreamchapter{20}{DATA QUI}{\mychapternameXX}

SOGNO QUI
